美股認真討論區 MLXXXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

個巿強到完全冇力跌

完了， m記加大都無

lm

拜登一上台就SELL THE FAT

molamola

回得好急

酒牙

紅了

靠隻爛果同dnmr苦苦支撐

清倉派等左好耐既加倉機會降臨

屌你老母敗登

izea

大部份call有賺既全食曬 開左iwm qqq put

來吧

屌你老母拜登

+400變-20

酒了

全線閪跌

又話牙joe上場千升既

拜登係咪又死鳩左

回吓都好嘅，不過偏偏係buy燈上台日

屌 以為溶撚左

NQ still +1.7%

諗住清倉加小小 tsm 點知繼續跌

仆街 6%—>3.75%
果果頂住呀唔該

次次mega crap一升
其他都閪冧

NQ+1.79%
連郡: 熔了熔了

jpm, 味咗幾日唔掂, 今日又開紅

睇幾頁書返黎轉左燈

不聽石囝言

拜登係咪死撚左

痴撚線,指數綠到,但個倉紅到仆街

太陽神
豬死了

+2000 變-1500

拜燈快撚啲死啦上任啲股都咁閪

賺3%變跌0.2%

+1500>+350

BTC

支牛扔曬d貨出去 等佢洗完呢次我再入返 保本同profit至上

Msft

各位有咩平貨推介下

希望收市個倉正數就夠

敗登幾時死

召喚單身巴
8.5入價

big crab冇事，係堆mid small cap出晒事
不過點計都好，之前升既幅度都高於今日回調，唔似我依D重倉AAPL MSFT既人今日先有返小小甜頭

好彩開市咩都冇買到

睇契媽插水就知頭先啲股回得有幾急

aapl

屌 完市先入返

Nq升緊1.8%都好似股災咁

Citron做乜鳩

諗住有小小散紙加貨

92 買左futu

+800>-200

跌呀

+3000 -> -1000
吊你老母牙兒登

回少少仲+1%以上全連群風向都變了

係咪得 NFLX 頂著個市

上咗熱門

TSM連燈都轉咗
今次石仔勁呀

Sq真係垃圾黎

不了

mega crap頂緊

有貨要加好加
轉頭就V上去
貨已入訓教

十年後睇返 而家好平

發生咩事
開市賺緊8萬倒蝕4萬

IEZA仲坐唔坐好

到賀大大上場仲大鑊

太陽神重新出發

簡直回緊帶咁, 上次aapl爆升日又好多人話指數綠個倉紅, 跟住過幾日又話高J aapl

Faang: 我頂住大家酒先

small mid溶 big crap

向上熔

靈車DLLM

你地仲笑石囝

利申 8000>9150 中

你開個半年圖睇下
再比較下其他你就明

D L L M

巴打你賭咁大，今日有位走重唔減倉

AMAT

所有情況比你講晒

來回12萬
你個倉有啲乜

岩岩就有特價位 等100算

升左咁多回一日都好合理
等小西放我先放

人類總是.jpg

Call多

nvda 530 逃生門已關，下週請早

爛果企穩132先啦屌 次次一上132就插水

各位巴打係咪都係轉燈

巴打個倉幾球港子?

V緊啦，冇事啦各位

90
然後跌到落87

好彩開市 set 哂價執石
追哂上星期輸既

石家村開緊PARTY
我就輸到PK

明明綠燈轉眼變...

張call賺1倍無走，而家轉蝕

幾十萬炸
你買call都可以

+100>-700

睇淡內戰派少少野都話大跌,結果過兩日又要高j入市

無綠過

熊市完左

睇得幾通透

咩call咁慘

細倉sor

熄app訓醒冇事架啦

85.X入唔切

Biden一出埸就股災啦

正式宣布依度係
細cap saas科技股討論區

pdd

好似閪閪地跌咁

幾十萬call 個exposure真係有幾球嘢

唔係好明

尋日一買clsk就插10%

好撚on9
全版紅
但係qqq升

殺CALL?

86啦
冇啦冇啦 唔敢溝啊

nvda爆升

暫時+2000>+800

我個8k倉同大家講，龍市ath你地又叫乜春

+3000 > +3000

-1000變-4000

snow

TQQQ同QQQ好爽

彈出彈入

姐係話今日佢地唔會沽gme囉

我都係

盤前+3.5%, 11點-1.5%

梗係個市升先出貨 唔通跌先黎出咩

到佢跌個陣我就買啦

+2000->+1500

係架，敢玩就得
如果支那joe上場之後開始熊我都仆街

無追開post 唔好意思

一入blackberry 同埋palantir就跌

1000 》3900

+1500-> +1400

都好夠la dnmr

+3000變咗+1200
屌你老味tsm同li xpeng
仆街

哭喪區

你揸咩

石仔走左tsm?

-500>-1900

135 aapl call

TSLA儲完氣未

QQQ仲升得多過媽媽

全日高位走咗 好似係

就係你

+1訓教算 岸鳩

qqq大贏

幾時先有暗殺敗登

登基又話千升

Same

今日每插一野溝一下call

有年人可以教我點喺tws睇margin inpact

fanng monster

隔離BTC場急升返 係咪拎左筆錢去左果邊玩

今晚mega crap歡呼區

又轉返綠燈，早d瞓算

Big tech 升到癲咗

佢死咗個假黑人女人咪仲衰
睇個樣都覺得成個巫婆咁

+500>+10

我琴日入咗

0.15

入左咩？

我都係早兩三日入左

今日瘋狂溝

3T得啖笑

Btw 屌女巴，揸唔揸埋聽日

同船，成手aapl call,同我上呀

重點係tsm,nio收皮

揸到er-.-

我都想用你依招但我唔敢

屌你老母tsm想點
日日都盤前升新高
盤中係撚咁跌

+3000 > +300

唔short GME住

我諗唔到佢當場俾人暗殺死邊個會有好處

屌你老尾

-.-

M$食左春藥？

都話左啦
賺粒豆

石仔風火輪又要出動

amd已死

你仲係3月 140?

果果又腳軟

dnmr仲有力上
西sir好野

我玩緊依個禮拜末日

揸埋聽日即走

一登基升返 特登架

邊個上位咪邊個有好處

戀愛了

掛左136走200股
點知閪跌左落去賣唔出

阿婆都識玩 盤中入 盤前出

靚咗喎

坐穩

等左好耐 終於入得TSM

連最廢既M$都升，托納DEE用意明顯啦

仆街大戶日撚日玩野

佢好似走淨5股？
定係果5股都走埋？
冇J po sor

笑撚死我

clsk到依家都未回應個short report

2月call

夠平

用小小錢拎exposure

Call me華dee/ 陳刀仔

profit 上翻去啦

真 爛果call最抵玩

515入530放呀婆都識玩

係全年高位走

一夠鐘inaug就升

尋晚叫過大過咁做

幫年輕人

成本 $133.X
$134 走

勁牙

信念考驗日 挨過先賺到最後

不過之前都係一兩日貨仔
Gel次頭又可以潛番半個月

GME準備ATH了

Trader

知佢升得慢都算
屌佢老母全版綠佢就跌到轉燈

錢已袋 理撚得你

26蚊入返pltr

是咪開始V

個爛檸檬真係擺明做市 好彩又入左小小

高手

TSM已死

放左一股

SQ真係終極超級無敵超卓不凡廢

執石神教教主 唔係高手咁簡單

磨左個幾星期cls

屌你老母lady Gaga

太陽神今日唔係好夠力咁

個倉好撚紅

依隻要磨幾耐

sofi 買唔到ipoe

聽晚515可考慮買入，下星期530再放

Lady ++

biden 一上場就紅

fubo笑死

lady gaga jm9

500先考慮

vcp緊

八爪魚

一開app睇住tsla 綠轉紅

唔跌都算係咁

唱國歌呀

屌女又執

到時又再屌過

太陽教係咪又等滅亡

幾時落翻220俾我入

有隻金鷹

NFLX 爆撚左70蚊

龍撚到

屌佢留番去con唱飽佢啦

想panic sell

原來veri岩岩又破左前頂

今日多雲姐,太陽會遲到,不過絕不缺席

問過IWM未

voo都勁過契媽

行三步倒兩步

NFLX呢D仆街升到ATH之後絕少會再向上中過伏

又話拜登上場能源股爆升？

唔升都算仲要冧

琴日SP咗UVXY

老人支呆登

Sell the fact

大麻股一樣 出貨日

呃貨 聽日爆升

宣誓完就反 cup

我追左貨喇

登基大典

明成武德 千秋萬載 一統江湖

京東有冇手足有貨 想轉場

內戰現場直播內戰派出黎未

TAN 同TSM

升緊都屌？

升果少少

張TSLA SP拉番起TSM同SQ輸個d

演唱會?

即日升架咩？

唱下歌助慶好基本啦

升得少=熔

富途 同 貝殼兩隻爆升支那股冇人講

等緊牙燈出場

驚電視機前面既觀眾太悶

左膠到

LAZR做咩大V

屌你都廢事

屌 不如唔好

大家點睇ipoe

驚佢一跌唔撚用sofi

食糊，唔好戀戰

登基了

承致

慢慢走

牙燈準備登基了

富途牛b

諗緊走乜好

圖黎既屌

現場咁好太陽 一登基就爆升

登基了
刺殺左未

暴絲叫緊咩軍撤

你見唔到屌都廢事咩

走左一半
唔撚再坐shop 屌你老母

食左糊 轉埋倉過ft

左膠垃圾政策

等埋果果同M$ ER先啦

登王萬歲萬萬歲

Why not IPOF?

有無睇過啲預言post?

好正

好老實講 侵侵並冇輸

只係未贏

升好多喎

成班內戰撚清倉派又要準備絕望高J了

又預乜

LAZR棍升

我12xx 入

登基之時拉人封艇
行弒
大軍殺入dc

收到已清倉

想問下twtr買唔買得過

幾有趣
袁公應該過埋今日無哂click rate

岩岩訓醒 內戰打成點

今日未開市推佐兩三個post
開佐市得一個

白卡認證

雷達終於返黎喇 磨左幾個星期

點會
cctoy最愛KOL黎

問下班內戰清倉派點安排,等左成日都無內戰

大紀袁

11月開波群魔亂舞
個個9up無上限
即係唔係話唔想信
但係屌你好似當人戇鳩咁

Lazr

算啦唔鳩up邊有人睇

我侵會戰勝歸來唔准你咁講
信念

好彩arkq生性

有無人教我trump仲可以點反cup

加洲登陸緊

畫地為皇

cctoy等緊大總統槍擊案發生

無

原來拜登係可以唔洗睇稿講野

命令五角大劉向DC射核彈

流浮山刀手去緊國會

有耳機

依家biden死左就叉妹上

大大個mon係前面喎

入BB

今次係升乜扯到咁行

總統都做左唔洗背稿，鐘意講乜就講乜

ikea想點

仲未痴呆，升！

會唔會契媽買左呀

我睇cnbc見唔到

都係跑輸arkk

尋晚cut loss

有 teleprompter

何必咁執著
一定要自己黎

果果咁龍
想買佢airpod max慶祝

原來呢舊野係咁用...

個班極右刺殺撚做野未牙

拜登講野都幾有power

就死

睇完第一句以為你想講何必咁執著跑贏契媽

點解big cap全部升
Small mid cap就跌/妹下妹下

迴光返照 係精神D

迴光返照

錢就得咁多
仲要港股龍左兩日
流入哂big cap咪其他無錢流到咪跌

唔知因咩事升

連郡又守喪，明明盤前jel到飛天

個倉紅咗屌你

代表你個倉唔夠愛登

Apple 千升吧

STNE

細股？隻dada dllm

忘巴上番太陽能未

TSM 一沉不起

忘巴呢兩日係咪港股執得多過美

都無落過上乜

cctoy: 老人痴呆

港女2158,1隻+48000

2皮俾左家用

130個位好硬

張call由賺變蝕，無心機了，訓教

Tdoc

唔敢開心得太早

make太陽神 great again

講完野
跌得

cctoy: 好嬲好嬲

LAZR有乜消息

點解15.2開張SP, 成本15.8既

跌撚完未

登登:完左啦喎,內戰呢?陰謀呢?反攻呢?

Tdoc spg

禾登嗰1.9B有無咩概念股可以追下

係咪好巴一推完就爆升

你係咪無set limit

錢去晒big tech

想快場建議末日call sunw

中左1200股？

1k3

有冇人玩ipoe

次次都係牙二LAZR爆升完
龍頭VLDR先慢慢跟上

This is Doublelift TSM

抽500k?
我拆左兩張b頭各中600

2條b1 +1中1

隻DNMR升乜

賣1隻末日NFLX call 留1隻玩下
其他股place stop算 就職完驚突發野爆升爆跌

限價盤黎

豬死了

唉

penn呢隻股有無人玩
點解可以咁stable咁升

Netflix又要數錢

痴線
3月先4蚊

想入tsla

AAPL

勁撚過tsla
三十幾倍

發覺升果d 都係大陸股多

發達真係多機會

三月入一隻可以財自

賭唔賭amd er

正常SPAC 程序 ....... 過埋就MERGE

係咪第一次賭SPAC

契媽有無買先

升撚左去邊

而家全cash都唔知入唔入市好

唔好咩

睇多日先
唔爭在
利申小量倉

學下分注

SP700好過

我指上面講話 不利好消息果位人兄

悶到仆街個市今日

豬死了比返侵侵我

+2500>+100

首位亞非混血女副總統
首位黑人國防部長
首位女財長
首位拉丁裔國土安全部長
首位女國家情報總監
首位女性華裔美國貿易代表
首位同性戀交通部長
首位變性者官員助理衛生部長

我覺得白蛇應該可以加入敗登條team

侵侵生意佬，識得係股市氹班有錢佬
拜登就⋯⋯

其實我自己幾中意AMD
但係見其他師兄都唔睇好 真係唔知點算
少年股渣10月先開始玩

好似無人講OBLN

厲害了我的國
登登上台即刻制裁 Pompeo

All in call財自so easy

入場試下手感

入AAPL

其實都幾想入AMD同tsm
tsm我就驚啊登上台放棄台灣
AMD就見其他ching踩得好勁
都唔知下一步點做好

之前好似有人話big cap升埋最後一轉就會閪冧

炒股邊有咁撚多野驚
真係驚就唔好炒股
如果唔係是但一個震倉都玩撚死你

中意咪買囉

你不如返去入9988 700算

講左好多個月啦

其實咩logic，聽左幾個月

真真正正 最後的狂歡

係先算啦 話股災講左成2 年

醫生夠同癌症病人講得返幾個月
咁要唔要土葬定先?

有路就行, 見步行步啦

準備定都得啦， biden 玩重稅，之前又升咁多，仲要yellen 講到話要保美元咁（唔知有無人有其他解讀）

我準備定5成cash 啦

阿媽喪4000先清倉

恐懼撚成日都驚個市free fall

我反而唔擔心…班大型公司出行力搞9 trump, 事後一定開口要分餅。

不過唔知鬼佬興唔興殺功臣就真

已入

free fall都只有sh

美利坚特别行政区 day 1

當仲有恐懼撚
就證明投資者仲係審慎
未係時候free fall住

無錯,小西sh 大法好野
實際上回調完一定會升返,清倉撚咁有眼光可以低買高賣早就發左達啦

好痴線 正股倉+7%

垃圾SQ, SP SC 都贏

傷心ath數鎂

我就係發現自己做唔到，所以先sh

如果有人有本事做到係抵發達

我都係, etf 倉升哂

回家吧，F子

八成倉表示驚驚

美國人都放棄自己
我都係數鎂算

FAAMG五隻支概股大爆升賀中美和好

傷心數鎂

左膠風氣 會唔會對居美亞洲人係好事

少啲歧視 多啲團結

都可以當我鳩up 嘅

我係咁覺得啫

要買定d 支股

應該黑人優先

Asians wfc

恐懼撚
咁都比你apply到落呢度

Tsm最高位買咗 預計坐半年

唔time the market
time親都錯
「對freefall 嘅準備就係有心理準備」

團結黑皮一齊歧視ching chong

上年咪災咗

無限印錢會free fall咩？
冇歷史可睇

諗起d左膠係用性別同性取向用人，而唔係用人唯才就驚

only#blacklivesmatter
你黃色關咩事

聽日intel滅世

拜登唔睇重車股？ 車股軟晒

Agger

Kamala Harris 有一半印度血統

有冇人有睇WSB

放心，好快中國人係美國變貴族

我大天朝美利堅行政區邊會比黑皮岐視
黃人優先，黑皮其次，白人含撚

食完9月個棍表示好期待再黎多次,等撚左幾個月就知根本無可能俾你估到個市點行

鬼佬識鬼分咩
印度人佢哋當黑人

咁師兄點睇？ 手持136

普天之下 莫非王土

突然話唔印先會
睇2013

風氣形成左 慢慢就到亞洲人啦

30年前你話黑人做美國總統都無乜人信啦

世界和平

我睇完我都覺得無乜望

★推翻特朗普政策 拜登首日17新政曝光

咁有排啦
疫情冇咁快完

明明係啡皮

奧巴鹿突破歷史,下個到亞裔上台

Ching chong is retard in their eyes

nigga>lgbtq>白人>狗>黃種人

我成日同frd講，10年1次既大鑊野上年爆左喇，對上次美國連續2年/以上跌市已經係2戰定差唔多100年前既大蕭條，所以唔洗咁驚喇

唔好講alllivesmatter一陣有左膠黎斬你

真

今日本身好地地
衰on9 pre opening追咗tsm xpev li
即刻坐艇

睇好qcom tsm
xpev同li只係諗住小注鳩炒賺餐飯
點知凍飲錢都輸埋

禮拜二short撚咗spy covered call @382.5
心諗點會爆升
吖屌你,真係爆喎仆街

動物》〉黃種人

老老豆豆，其實你覺得有咩問題
除左WTO可圈可點，其他都係門面野

習帝上

力架=>lgbt=>白人>狗=>黃種人

同意，而且印錢係dem開先例，佢唔印錢買債都要印錢派俾d平民，所以真係唔驚佢唔印，分分鐘印得狼過trump

科技發達
極速網路
強勁交易系統
印錢機進化

成個經濟災難週期縮短咗好多啦

講真 明明樣樣都係拉近白人同其他人既gap

大家係要貶低自己

都係講股算

AAPL!aapl! AAPL!

太空泛，移民，平權

再配合埋佢所講嘅重稅

依d有乜用我反而覺得100 days mask challenge 係有用嘅

世界上最優秀嘅人種應該係
同性戀黑人素食者
唔覺得矛盾嘅話可以再加多個跨性別

個市弱到完全冇力升

到疫情完又話要再派錢刺激經濟
到經濟穩定又話再印去推動經濟
經濟上返軌道又話再印衝GDP保一哥地位

成日屌Asian male (programmer) privilege，都無乜可能

不過Winnie the pole （唔識串）準備統治全球 chi 啦 冧把一（好似係，最近上連登話我知，乜人種都好笠定塊黃皮啦

希望係咁啦只係人地個焦點永遠係黑人身上

Aapl gel appl gel, 我下個禮拜用陪你入aapl call

環保撚呢

納dee仲升緊

得返tsla唔升

今日多手開左20張QQQ PUT

有撚用，加州d人最撐拜登，但加州疫情爆得最勁班撚樣邊會咁聽話呀

唔驚啦
3個月唔洗

所以咪話，門面野
係人都知美國佬眼前最大問題係武肺/經濟，其他咪講住先
唔明點解你地會講到見到條list就美帝亡國咁
乜你地對民主體制真係咁冇信心？

印錢唔係牙fed話事咩

好似半年一次大少少既回 不過回幾多又冇人知

班加州左膠戴住口罩影張上post ig之後就除口罩架喇

到咗2021啦，你肯定？

乜原來AI升返

邊個任內開始搞?我就唔信dem無份批

啲AAPL 月尾call終於返家鄉

LAZR仲冇厘頭咁升緊

其實第一選舉舞弊無人理依樣嘢已經令我冇乜信心

第二啦，你一開始係先理一d平權嘅嘢，依d唔會即時見效，又空泛，又無詳細嘅plan, 又有可能製造更多矛盾，雙刃劍嚟

所以我真係寧願佢講多d經濟嘢先

仲有棍絲呢

算啦，加洲可能都會聽話掛

LAZR爆完應該到VLDR啦掛

個中文名

都叫吸左好耐貨啦

牙fed揸旗印錢
政府揸旗點用錢

你地偶像牙好之前咪做過公民教育開化你地
貢快唔記得

fb google準備進入大彎區市場
爆升

9up下

求教
第一次用FT web trading
邊度有得俾我按ok?

告左五六單case，三四個court都告唔入，你仲想點
定係你想美國佬好似香港咁，你支筆好似攻擊性武器喎，有罪，勝訴
係咪咁先叫完善既司法制度

有無CHING次次AAPL跌穿130就諗上返就走
跟住次次130幾都唔願走

唉算啦，有曬證據都可以話無

仲可以點

講經咩

依d事唔應該搵其他地方做對比，要務求無fraud, 程序公義先係正確，唔通比較就可以justify 到有少少fraud 係合理咩，由其是依d係國家大事嚟㗎喎

坐左咁耐 走好唔甘心

今日連話絕不買股票既fd都忍唔住入市

咩browser
正常應該咁

唔關事
英文版係唔見咗個制
我都試過
轉返中文就得

chrome

refresh啦bug咗

冇問題啦三個月

咁同輸打贏要冇分別⋯⋯

竟然係咁
ｔｈｘ

咁你都啱，所以要查清楚囉

起碼有個交代呀

個倉又ath

股災指數

Btw aapl 會唔會過到132.2

石仔無貨應該OK

過左了

Donald Trump 係 Michigan 打官司話人地改選票日期
証據呢？
聽朋友個朋友講

如果 Trump 咁都可以打贏官司，咁乜都得啦

大藍燈籠

AAPL 衝呀

我記得仲有另一單好似Georgia，個律師上到庭比人問有冇舞弊，佢直頭答冇

都可以試下chrome轉去英文, 上次我都好似你咁
re-install chrome時language揀英文就冇事

再唔係用edge上

全倉tqqq又贏咁辛苦睇個股做咩

MEGA CAP D-DAY 個倉無反應

今日炒大cap

識得有人淨係買煤氣匯豐, 之後賣晒股票買樓, 而家問我係唔係應該入市

中左mega crap

我基本上識既人都入晒市了

變咗Mega crab

究竟要走定留好, 睇多幾日先

我都導左個同事入

垃圾 TSLA

好似唔止一單啦，有d有埋影片添

唉算

瞓覺先 準備起身又傷心數鎂

如果2022都飛唔到 除時推到4萬點

今日有乜特價貨

唔止一單

'We aren't alleging anyone is stealing the election': Trump attorney says AZ lawsuit not about fraud

咁其實果單無端端係枱底攞個箱又點？

死人票又點？

唔止咁少喎

最好我唔旅遊都無所謂了

SQ cup noodles

睇仲有得升既話依家全部都係特價

殺左入aapl等er

我隻nflx終於升眼見其他股升到傻個心唔好受

今日個市有冇力

早兩日入完，今日total Change -0.34%

一跌少少就po都冇力推

我係垃圾, 跑輸2800
去報月供成course算

啲人訓左姐

Ok la

NFLX痴左線？

都係嘅
訓咗就做少啲錯誤決定

決定左SH
所以去訓教

捱撚左三個財報

AAPL聽日又實跌一跌

isis重生賀登登登基

再跌聽日淥cup noodles 當一餐算

Sq

mega cap 龍到咁樣
係咪最後煙花

有冇人入左snow 見佢依家個價幾抵入咁

閪女人，爛果都3%你倒跌？

呢幾日明明take緊profit留cash,見到tsm落番來又忍唔住加左

你太高加了

繼續加uvxy

有無人會入RBLX?

唔識升

斬左jpm廢時曬時間

買到啦咩

加左少量 仲有空間
佢再跌再加

買左萬5美金uvxy
lm

TsM廢撚到跌左5蚊

走未

我125.35貨

聽日穿

估計今次回到127左右

咁你依家放 127買返又賺石 嘻嘻

好撚辛苦 輸撚到 輸撚曬成星期profit

龍到咁都有人輸

Arkk好鬼廢，跑輸爛果

聽日有心理準備回啲啲

今日姐 之前好多日都跑贏AAPL啦

開市+800 依家-200

No

AAPL 妹咗幾耐呀

Mega crap妹左幾耐？

NFLX勁到
唔知果果ER升到幾多

有冇人玩intc er

溝咗AMD貨

係最高位先黎建倉 仲要一次過用哂資金 點幫你

如果我係新手我會半倉VOO
穩陣啲打好個根基先

我10年前買嘅VOO仲未賣
諗住stronghold到我死果日

VOO 一堆垃圾
ARK 仲好
之後好似佢而家咁搭左2 隻mega cap 同一隻鳩炒疫苗股都算穩陣，要玩醫療其實可以直接ARKG, 中伏機會更低

[/member]

ARKK, TSM, DIS冇咩問題啊，不過你要預ARKK會好chok
GILD drawdown都比較大，所以睇你熟唔熟呢個行業

大股識郁 最後煙花
酒呀

唯一問題係呢個時間100%position呢

有咩問題？

再見喇 侵侵

ching chong

邊度睇？

冇 都未200%

龍市咁多人恐慌，係咪要清倉

西蛇隻膠勁撚到

傻系sh 怕條撚

-3.85%
盤後仲跌緊

新手一開始就高位allin，仲要冇流動資金

龍市都跌咁多

廢物無計

我建議你慢慢建左倉先 咁樣食一棍怕你受唔起

豬撚死我啦

今年轉左strategy
用short term (1-2week) itm call 代替正股
Volume就跟番成個portfolio 個value
Eg. 如果全倉cash 係USD 200k
咁option convert 做正股嘅value大約等於$200k

因為係用itm call， 所以大概用20-30% cash就可以砌到有200k stock value 嘅portfolio 同時仲可以揸住70-80%cash 應對市場風險

問題係佢新手岩岩訓完身跟住上黎問係咪應該呢2日就賣番一半出去
就知佢心態唔ready sh，一陣一棍幾% 睇佢會penis sell 幾多

發覺收咗市上嚟問野多啲人認真答
開緊市嗰陣問只會被一律建議2800同SQQQ

咁要交下學費嘅

你想問咩？

冇野想問

美股認真鳩up區

唔玩半倉in the money ？

Plan you trade, then trade your plan

買咩黎

一起身睇下個po, 又生面口又新手又推曬po

登爺出手
白宮請願網站已經永遠關閉

你都好生面口下

問題係點解唔200%
🚀🚀🚀🚀

半倉itm 唔會超過3日

認真問會認真答

好多名都未見過要ching chong

咁你倉都貼埋咪認真答囉
一味問買邊隻好嘅咪鳩答囉

好想放撚晒堆舊經
磨到冇晒耐性

XXX 現價入ok？睇幾錢？

契媽密密拋tsla sq

放囉
我琴晚所有野都放晒，諗住重新做過個倉。

一直都覺得星期六日同埋開市前/收市後d時間嘅討論係最高質
太多人嘅時候d討論會變得好雜

我都咁

個市幾時爆？

果bless you

仲plan緊 諗住放淨dis jpm
其他咩ba fdx mar ccl shak清撚晒佢算

今次er應該點都爆上啦掛 對上個q樣樣都有

琴日升得多嗰啲咪跌返，半倉紅🙈

jpm

Will it bless us again today?

果果好神勇

呢隻野唔識升

我擺盤想flat埋佢
雖然唔多

afrm真係唔識升 2日升市都跌

睇返先知原來我已經flat咗
蝕咗少少

Riot

竟然冇人講bb

cctoy:世界末日啦美帝無言論自由呀最好爆內戰

Dis可以擺下，
如果係以唔想磨嘅心態Jpm 我會走
Ba ccl 我12月走哂，無後悔

其實真係好事嚟
簽簽簽都唔做乜柒

恐懼撚日日都ff最後瘋狂等暴跌入貨

Dis我最有信心 唔會搞佢
Jpm我都struggle緊 我頂位142入 就算長揸既話想佢返家鄉都有難度

跌過90 再講

佢跌落100左右可以入
想firm d嘅話可以等佢day chart出第一支陽燭先入
近排科技類上市就升double嘅ipo
都好興衝完上去之後壓返落去
壓到咁上下就再向上衝
好多隻都好易trade

gevo izea plug

90都有機會
可以分兩注100 90咁入

izea加注好時機

咪就係,屌你老母19年簽撚左幾多

gevo盤後4%

做咩咁睇唔開，唔係流好多血嘅，咪走囉，之後做多啲功課再入其他

已加

叫做唔洗俾個假希望我地咁囉

問過amd未

好巴又gel 果果

大股都唔使點驚
嚟緊呢一兩個月都係trade起d大股

要睇埋guidance

SQQQ 現價入
睇30蚊

銀行可以share buyback 長揸唔會輸 而家先一月

同你一樣 好慘 開頭仲gel緊

我個trade plan係佢120蚊就寫定咗 但到140嗰吓我先下定決心行自己個plan 所以照入咗

再溝

唉我對jpm盤生意有信心既 但自己入個價差 都未知點行下一步好

最近多左好多 list 曬自己有咩 然後問點搞 幾時賣 好似啲手機game 貼自己有咩然係練邊隻

Nvda妹左一季有多

拜登概念股

今晚11.8 再溝

XONE 係咪印到鎂定金, 升咁多棍

今朝起身又綠返哂

Tsm umc asx 全部死晒

今晚開市直上14蚊

有信心至少升到20蚊

拜登上場
肺炎係咪消失左

幾時先lockdown 到virus

AMZ終於上返黎

一律建議搵臭雞3條Q代練

一律建議全部賣出

琴日綠燈都臭雞

要多謝netflix papa帶埋全部large crab上路

其實我想同人討論
多過睇人問個倉點操作

新手留名

今日終於跑嬴契媽

large cap我比較睇好goog aapl

之前見cathie wood 日日賣

pltr日k咁特別 紅住黎升

阿木幫我保住唔洗硬食TSM 5蚊棍

石蛇又贏

仲有幾多TSM係手

5股

依家入聽日開市放
easy money

penny stock 都係唔岩我呢d新手新手玩， 都係交錢俾 ark算
教訓黎

新手留名 我有

Fvrr 20@$150
Pins 50&$56
Snap 100@$45
Crm 10@$220

想問下練邊隻好

標準答案：VCP

日日高開低收 3:59入9:30放 亞婆都識玩

你炒咩

高位清晒倉 淨底aapl 等er

想問crnt係咁跌 留定放好？

我放咗係watchlist 上年13蚊入過之後升少少就插, 好快放咗, 插足幾個月, 圖又肉酸, 係咪技術有咩突破

唔好time the market

Plug我本身有少少 係咪唔好放？
利申新手唔識

你之前個portfolio唔係要穩陣咩 做乜心野去咗玩penny stock

其實講下點解買隻股先有得討論 就咁貼個倉問人點做不如打電話話問財演

Backtest下 睇下自己頂唔頂得順max drawdown
10個新手 10個都聲稱自己會坐到

買好大？

你炒邊隻？
炒penny好講經驗、技術分析同心態，唔易

買咗邊隻

pins, snap走勢都幾重覆，不過都係希潛力既公司

小西ikea算唔算penny

以為入錯po

放晒佢
因為你連基本睇圖既概念、進入場策略同風險管理都冇

AAPL AMZN 生性

比我唔放
四年green energy政策+亞洲地區都有藍圖係喺hydrogen vehicle

搵唔到個ticker

契媽又幫手執下凍飲錢和M記加大錢

I-K-E-A 都搵唔到？

問石仔好過

11月10號到而家已經16.4%

呢個低位黎

Aapl 133

呢隻嘢琴日叫左大家做dd先
Revenue係咁跌但佢係咁放消息出嚟
但唔知對佢業務幾大影響賺幾多
佢前排係咁話offered $xxx 合約但都推唔郁股價
唔知咩節奏

琴日penis sell 左半，應該燈得返上去

係penny，平時長hold其他股冇咩意見，跟自己方向決定
penny唔建議長渣

仲有呢o的股一配股就會跌到仆街
BNGO, GEVO係少數例子，真係有實業同市場期望，所以先會上得翻

其實真係應該買契媽算 留小小錢玩下妖股
屌 一個自已倉 一個契媽倉
資金比例仲係 6:4
自己倉建左3個月
契媽倉建左兩個月
契媽倉profit 仲多自己倉三成

仲要大家一齊有信心sh先得
唔係炒完就走

納dee係咪唔會跌架喇

都係入左IZEA 唔知發咩神經玩penny 黎緊都係入番大路算了

係啊，不過依家個市旺同多左傻散，一o的有前景或故事既penny都hold到support

番家鄉

Stonks only go up

求教學

心態上好緊要
西蛇當係venture capital
預左係一定輸錢
但要靠買得多估中爆升
好似孫正義買中700咁

咁arkk 同arkg 係咪照長揸

一嘢就話求教學, 自己上網搵ta fundamental 都有大把啦
攤大手板唔做功課就想搵錢, 係要交吓學費

Dd咗唔敢買

建議你喺度睇返十零廿個post都答唔到自己先再問
唔係就睇埋隔離etf 討論區

我都覺得自己好生面口

唔敢買好正常, 無足夠資訊/ 信念
計過條數風險大就唔玩, 合理

炒信念都係WSB有料

開app 揀隻股㩒 close position

勇者高位建左倉

反而唔認同小西咁睇penny
大股冇咩問題
但penny唔應該用基本面睇，應該係圖同市場心理為主

新手指數爆晒燈

penny 冇人睇冇人知, 你點睇好佢, 一日未有人炒, 都係要等

一隻股升得快，亦跌得快
新手應該買藍籌同指數etf開始先，再慢慢學點簡同買股

你快o的賣晒佢先

有d itm spread大，會唔會蝕差價，定等佢行使接貨再賣股？

2800 okay嗎？

冇買開唔好掂
呢o的要好睇時機入貨、做好倉位同風險管理

NNDM 真係線嫁
月經咁印股票
但係升極都有
Cathie Wood 點石成金

F MONSTER

冇人話一定要買未炒起既penny

前日滿倉sqqq, 又話好勁既, 點解跌咁多

all in la

跑輸大市好多

炒起跟就好D

日日ath

破線拐頭
交叉

強烈feel到有堆職業炒家同莊家用呢隻股搵食

琴日收市-1.5k

呢個位無得recouncile
佢係睇好間公司同business model有信念而持有同加注
(當然要基本ta入場, 但波幅太難好難睇)
如果你覺得佢係一直成長好護城河未來一定賺錢, 用基本睇估值係ok
就真係唔洗太介意波幅, 反正你唔係全倉all in, 控制注碼,
睇吓你搏唔搏到, 搏到咪變veri $4變依家40蚊

偽目巴個倉有咩?

你認真？

你睇下名先

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1630.37 , 40.66 , 2.56 %
連登Core指數 : 11352.66 , 203.29 , 1.82 %
連登支概指數 : 1639.76 , 17.51 , 1.08 %
連登光時指數 : 1108.82 , -6.87 , -0.62 %
連登舊經濟指數 : 1545.55 , 7.89 , 0.51 %
連登奢侈品指數 : 1473.34 , 23.58 , 1.63 %
SPY : 383.89 , 5.24 , 1.38 %
QQQ : 323.77 , 7.36 , 2.33 %
VT : 96.25 , 1.15 , 1.21 %
BRK.B : 234.76 , 0.21 , 0.09 %
ARKK : 147.11 , 0.98 , 0.67 %

我都月供左super qqq, 點解佢越升我越跌架

月尾納幻四

少有core會跑輸比完全體

邊個黎？
呢排少上，又轉左批人

你地成日話2800好
我喺td 到search 話冇呢隻股嘅？

President Biden told reporters Wednesday that former President Trump wrote him a "very generous" letter, which the former president left before departing the White House Wednesday morning.

"The president wrote a very generous letter. I’m not going to talk about it because it was private, so I will not talk about it until I talk to him, but it was generous," Biden said, answering a question about the letter from a reporter. It was the only question Biden took from the press.

Biden spoke as he was signing a slew of executive orders in his new office.

Trump spokesperson Judd Deere confirmed to Fox News that former President Trump had left a letter to his successor in the Resolute Desk of the Oval Office, as is tradition.

Separately, a White House official told Fox Business that outgoing Vice President Mike Pence left his successor, incoming Vice President Kamala Harris, a handwritten note. And Pence, who was head of the Trump administration's coronavirus Task Force, left Biden and Harris a report from the task force.

While Trump broke a century and a half tradition in not attending the inauguration of his successor, he kept with the now 32-year tradition of the departing commander in chief writing a note to the incoming president.

侵真係好識玩話題 一封信搞到好想知佢寫左乜撚比拜登

CITYU 有買佢 3D printer
佢地肯定有技術

升足幾個月，痴線嫁

堆新手自己睇下書睇下YouTube先再入嚟問啦
乜都唔識買完又黎問 既然你都抱住唔識都可以買股票
不如就抱住唔識都可以賣股票 同埋而到冇人有水晶球 答唔到你可以升幾多 幾時放先最好
選股問題 一律SQQQ

SNAP張圖係吁準備突破

但有好多額外既波幅，除配股外好多人炒上炒落

每個月offering 咁準時
call 完put put 完call 左一巴右一巴

忘巴又話入Super QQQ實賺既

三井都想買 2800

GOOGL下個月$2000

你望下Tsla張圖

部署call博aapl er

新手唔識好正常既，不過唔好太伸手

Tsla呢

咁嘅樣有排磨

咁高iv唔好long啦

落返channel底800

我張tsm call 都rap左

MSFT下個月225

承你貴言

相信超級大圓底
投價super qqq本多終勝

其實而家一個google click 一下search
由淺入深低中高階中英文咩資料都齊
唔想睇字上youtube 就有人讀埋比你聽

上嚟伸手嗰班只係想有個人比佢推卸責任
輸嗰時可以賴人

無郁過

同依家無分別

果果今晚係時候破頂炒er啦

九成係，唔通你驚亞媽爽爛軟爛果蝕錢咩

有冇人有入ZM?
跌到癲

炒完就閪冧，重覆番上次劇本

一出ER就變爛果

老實講 有冇人驚敗登承諾既野唔做？好似支持ev 咁
政治家一直都係唔可信

太陽神
呢幾日咁跌法係咩事

契媽最近日日買騰訊百度係咩玩法

加稅未必會去到極左, 應該當antifa係condom
象徵式咁樣加吓, 其他產業我諗唔到點解佢要反對

我鵪鶉蛋唔掂option
正股最舒服

炒咗biden上台搞環保咁耐 搵位回調下都正常

agger
youtube已經一堆數之不盡講解公司基本面
有d講緊樣睇圖
咁都懶得睇我唔知講咩好

有關潔淨能源既野反而跌到仆街

BUY THE ROMA

仲日日賣SQ

好心比下面佢 佢支持既野係佢上任個日跌到仆街

都話資金去左炒亞股

唔奇 咁先係政治家

之前由70蚊升到依家110仲想點

冇追到果果
尋晚回都唔回爆上

想放sq 了

想佢今個月上140

翻咗幾倍啦啲新能源股
ER出嚟都唔係靚仔
梗係割韮菜走人

日日賣tsla

拜tan:俾機會大家加倉仲要問點解

想請教下各位巴打
如果每月有閒錢, 應該每月供ARKK好定ARKW 比較好
而家有持有ARKK 但高位入左

唔識但係又玩個股 去隔離Etf post咪幾好
新手所有選股問題歡迎查詢忘巴
賣股問題査詢Master石

ARKG

130下邊橫行左咁耐

TSLA都叫升完rebalance
SQ賣咗好多

Arkk山頂先入，祝你好運，有排跌

精華KK
Internet KW

見nflx爆升先諗住入

成倉正股差隻屎撈就全部綠

PRNT 都係ARK嘅嘢嚟嚟，睇吓

廢佬

Sell the fat

Btw FUBO食撚咗屎

KG我年尾摸頂入 𠵱家都賺13%

早呀 咁多位巴打

琴晚 又豬呀

入左少少

既然入左K咪坐下先 等回調再溝下